有無人勁唔鍾意食賀年食物

冬菇蠔屎髮菜全部唔鍾意
角仔糖蓮子瓜子又唔鍾意
蘿蔔糕直接次次都作嘔
係得年糕有少少興趣

+1
我淨係會食年糕加蛋，
其他完全唔鍾意

次次新年啲人食到肥晒，
我係可以新年減肥，因為冇啖好食

除左冬菇蠔屎髮菜會食之外
其餘乜都唔想食

老豆今晚仲話再食盤菜
係用尋日食剩果d再加新餸
堅決唔食